同唔同意中國戰勝香港場波有好多上天既啟示［思考emoji]

首先，香港一定贏唔到中國的，
實力太懸殊了。
如果相爭相鬥無意思。
但如果大家記得大家都係中國人，
其實我地都贏左，大家一家親

再睇睇兩球失球，
一球輸基奧雲尼禁區內防不住對方，
一球艾利奧落腳輸12碼。
兩個都係鬼佬，代表咩？
代表我地中國人，香港靠外國勢力都係輸的
大家認同嗎🤔

勿回五毛狗

有咩誤會牙==

冇誤會
你係五毛狗

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
希比
(會員#35341)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

有誤會，佢人工減咗80%啦，而家係一毛狗